真係媾過女先知媾女比想像中易十倍..

原來on99咗廿幾年..

真...

錢作怪

樓主就係用呢廿幾年嚟搵錢，溝女先咁易
勿倒果為因

呢個真，比幾千蚊條女就肯同我睇戲

真，諗返學生時期玩暗戀真係弱智

如果當時識放膽少少，學生哥時期我至少會擁有一條幸福賓州

終於cow到tingting?

笑左

樓主又係中上男神？

你以前想象力豐富啫

比幾千有得扑啦，真係好易

而家先知

樓主做盛行?

係好撚易呀不過唔知畀幾多人屌過咋嘛

如果鍾意你的話，真係同送上門無分別，唔駛點溝

你溝埋仔就知自己真係gay....

溝女唔難
係維持關係難者...

有時啲EXPECTATION 真係你以為日日考緊試
一 要估佢想點 做唔到會話好失望
二 答個答案唔係佢想要既又會話失望 你應該咁答

有時慘撚過番工....

其實啲女送下禮物請下食飯就可以拖手

樓主假膠勿認真

送架名車有得屌埋添